搵緊好耐一套以前嘅港產片，好想睇翻

有冇人記得有套港產片係佢哋成班喺百貨公司搶電器，一邊人係咁叫電視機 電視機，有冇人記得個戲名 好想睇翻

佢哋係鬥搶得多電器

推